覺唔覺牙侵好慘？ D 盟友全部都係得個講字唔幫手

呀侵連任唔到先慘，信錯咗老友

好正常呀
侵侵都成日左轉右轉咁
自己出左招而侵侵最後原來唔出招米pk
明顯一大班係等侵侵出大技，見有利可圖先真係出招抽水站邊啦

round 2 之後之人就會醒
入定口罩

澳洲頂咗個調查武肺啦

但唔制裁